大家估下今次幾多連升？

大家估下今次幾多連升？

直上3幻3

12連升

12個月

我又唔係大DODO

小則一個月，多則一年半載

雲爺去寫淫故啦 唔好搞我地

美市，夜期 ADR 都一般

夜次最近下下都v彈然後朝早高開

升到7月 3幻4

屌那星，仲未熊，d貨咁貴點買呀

6月360

雲爺終於出手了，唔使交稿咩？

Gun

38000

33000-31500=1500
又回返落30000點
仲以為一底高過一底

屌引火自焚啦呢獲仆街

幫佢講埋
跌幾多撈幾多
穿313止蝕
行返區間仲好玩

呢個post有馬神祝福 rip

就係你個仆街

完